原來東京都知事後生時咁索 留學埃及精通阿拉伯語 仲出過寫真集

仲做過東京台新聞主播

唔怪之得風韻猶存
好過林鄭多多聲

重口味

警務人員子女關注組

仲好賣

白滑長腿

正過葉劉

范婦人都唔差，唔可以以貌取人。

後生果時啊，唔係而家

黑絲

ho lun正

鮑姐？

cosplay

極權之誘惑

Av title

Push

咁我地卿姐 後生個陣屌打佢啦

第一張同之後嗰啲相已經唔同級數

范徐麗泰後生都好索，你使唔使J埋

對比之中
林鄭似自細有心靈創傷
而成魔

第一張似陳瀅

佢畢嬲都出名
而家都好靚

去埃及留學
首名畢業

其實而家都唔差

阿拉伯語專家

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

又勁又靚

民望唔知點

佢思想應該幾前衛下
佢有同 hikakin拍片講武肺嘅嘢
呼籲下啲後生仔注意呢件事

成900萬views

@是是旦

耆齡王二世

正過平野鈴子?

上任都知事就上電視做小丑 做淫賤動作

邊忽索 眼殘？

民王黎
佢做野好對路，人又唔囂
成日好想佢贏安倍做首相

做乜鳩

阿拉伯文

上次大比數嬴

嚇死人

花瓶✖
知性美✔

你想屌

希望更進一步

唔怪得佢d英文冇乜口音

佢都係讀社會學

其實有人質疑佢學歷係假

有人質疑過佢係咪首名畢業
但冇証據

呢條友痴痴地
否認關東大地震屠殺朝鮮人事件，當年都知事石原慎太郎都唔敢否認

極右中既極右
日本會議既人其實個個都痴痴地，不過小池百合子係最癲個件

而家日本執政黨已經係極右，俾日本會議同神道政治聯盟再玩多幾屆真係不敢想像

當年奧巴馬已經有意緃容日本右翼，加埋而家侵侵上位
同埋習總軍國化傾向

亞洲未來廿年好睇過戲

777 pk鄧？

佢前幾手
石原慎太狼先痴線

依個出曬名啦

林鄭

應該白虎嚟

當記者面直屌支那人,三國人

你搞錯晒，小池百合子癲過石原好多

走晒樣喎

新唐人

東京都知事唔係青木遼？

講多啲癲行啦
我只知佢話志村健死係最後之功績被鬧

搞唔搞團購

有乜分別

右得過支共再講
係咪都講極右

68啦
靚過777多多聲

中女好索, 但唔該J啲高質啲

佢傳聞跛咗

多謝你呢個gif
表達我多年對呢個字嘅憎恨

女王大人

你知唔知日本會議係乜料?
共產黨個種只係玩民族主義

日本會議同神道政治聯盟個種右係復興大日本帝國同神道政治合一
接近邪教既右翼

Save低見到就用

伊斯蘭化翻版

人哋有知性美

巴打唔好咁痴線

唔靚咩？

鍾意聽呢d
講多d巴打

加埋公明黨嘅創價

係咪最近壓力太大

架好

who

日本人黎講
佢走得好前

周圍去
去咁冷門國家留學
又從政

外貌就唔評價啦

好啲似嚦咕嚦咕新年財劉華個老母

自民黨係極右都講得出
奧巴馬果期同日本唔算太friend，有時仲會從左翼嘅角度評論日本

巴打係唔係睇開大中華膠媒體

公明只係幫自民黨打one-two 既分支

自民黨已經無晒內部糾正既能力
日本會議+ 神道政治聯盟先係而家日本執政實體
背後係一直把持日本政權既長州藩同舊貴族同神社本廳既影響力再合流

老實講, 呢班人其實癲過共產黨好多

呢篇正野
講得好好
同香港簡直冇對比冇傷害

自民背後掌權唔係經團連咩
冇水射佢，屎都冇得食

你不如數下而家內閣有幾多個唔係日本會議?

華文傳媒先少講呢樣野, 反而美國仲多研究日本right cult 既報導

佢

藍寶石王子

自民唔太算「極」右，但右係肯定
因為日本政界右嘅定義只係「唔左」

冇發生過做咩要認！！？？

經團連算係乜
咁講即係話中華總商會係共產黨背後勢力一樣

by the way, 其實華為都係經團連成員

呢種女人一生同份工結咗婚，其他男人唔會睇得上眼，或者根本無男人敢埋身，女人專權歷史上都好似無乜好野。

錢，果幾年政黨輪替，經團連唔過水俾連合政府，乜都做唔撚到

十年八年前日本有個政客叫蓮舫後生果陣都拍過寫真，個尺度好似仲大膽過呢個小池百合子好多㖭!

離過婚

依家仲好活躍
日日屌安倍

咁議員同東京都知事（小池做過內閣環境大臣）
唔同級數

經團連只係表面個浸既經濟合作組織
其實真係同中華總商會差唔多
呢幾年平日出黎講得最多係點樣剝削勞工

係所有政治勢力都會加入既一個組織平台, 而唔係一個政治勢力

台裔嚟
本姓謝

咁你不如講埋三原順子 今井絵理子

佢都好坎坷下，當年拍寫真除衫都冇人睇。不過塞翁失馬焉知非福可以華麗轉身從政。唔係個個得㗎!

得第一幅相ok

NYKD

咁之後嗰啲都40歲以上
當然會有落差
但以40幾年紀嚟講算唔差

落差太大，以40歲以上嚟講都係唔得
只可以講你真識食

依家佢好重口味喎
你係咪唔鍾意女人啊

要save 低
下次再有人講屌打又可以搬返出黎

巴打，「風韻猶存」唔係褒義詞嚟㗎
「徐娘半老 風韻猶存」

有啲似祥嫂

係對腳唔錯

多謝

我就係覺得好似一個人、原來就係佢

日本仔話
Sexy美腳

范婦人心地同個樣都咁醜陋

個仔入咗行做藝人

少女唔鋤愛呀婆？

你識咩吖

有無人有seed

調轉講，靚女都有衰老嘅一日，趁早

奶共變妖婦嘅實例

佢又係唔知幾多日冇放假，日日親身live講疫情，又有記者會，仲識搵hikakin拍片教後生唔好出街

第一幅陳瀅嚟嘅喂

安倍似乎好鐘意佢

想奶

人哋國家嗰啲領導人真係好玩得

姨姨都走出嚟cosplay務求大家開心

香港的死賤種每個月袋咁撚多人工又要面專登同我哋作對